小寶與康熙嗰陣嘅張衛健係咪痴撚線

好戲唔再講

阿珂

建寧公主

雙兒

方怡

屏兒

龍兒

小金魚就自己搵啦驚俾人屌
一套戲食晒咁多個全盛時期嘅女星
試問有邊個影壇大哥做到

我識你就夠啦

陳法蓉張相咁污糟既

有幾條鳩毛係上面

Google搵最清係呢張

果時覺得雙兒最pure
Btw記得依套野好似有 胡靜 做
佢最索

雙兒嗰陣真係正到仆街
我自己最鍾意張茜 而家仲做埋張衛健老婆

個cast同星爺版五五波

屌你打丁甩咁多鳩毛既

全盛時期朱茵真係無得輸
呢套真係翻睇過好多次 建寧死個陣

有一part係唔知邊個老婆扭計話你都唔愛我既
之後張衛健話: 我最愛你
個老婆好開心咁走左先後 張衛健繼續講
我最愛你 最鍾意xxx 最錫xxx xxx最可愛

大帥哥cast勁啲 有達哥

除左雙兒其他人都正

我只記得方天謬有胡靜，當然仲有張太張茜。

老實講，七個老婆只有張茜一個係真。
其他既只係合作拍檔，大家又唔好覺得佢真係咁有艷福。做野咋!

果時既林心如

你做乜鳩

其實 你愛我像誰

講事實。
大家只鍾意ff, 咁我咪要阻止大家9ff

仲有小金魚 舒琪呀

呢件講下就好 唔洗貼圖架啦

最近重睇緊
建寧

果時真係靚到痴線
一扁嘴個樣真係超可愛，又成日look大對眼

套戲瘋狂有得咀咁多全盛期既女都唔叫有艷福？

嗰part 係方怡扮下人幫小寶沖涼

有無全套重溫返？

冇乜劇超越到依套

我都係Youtube

真心我諗得西遊記 終於追撚完
而加追埋方世玉先 好睇過大帥哥好多啦呢套

岩岩翻睇完
建寧死果下真係好想喊

好撚無厘頭呢個位真係

原著都無死

咀係工作需要，成棚crew影住，唔係好享受架咋!
真係有得番屋企慢慢食果個只有張茜咋!

龍兒個陣幾歳 最正係佢

34歲。
法蓉當年我買佢當選架

呢套劇將成個原著反轉晒，建寧原著邊有咁可愛。
根本，個角色係遷就心如從頭寫過，度身訂造當然係靚

雙兒性格最好, 個樣又正.
反而唔鍾意陳法容 方怡都一般.

林心如都正.
當年 還珠格格 本來係 范冰冰做紫薇.

神龍教教主, 回眸一笑果下都幾殺咖

俾你撥走佢

個人覺得小寶仲好睇過西遊記
但孫悟空係張衛健最出色既角色 最發揮到個佢個人特色
不過西遊記始終太多故事 有幾集都比較悶 同埋有時唐憎好撚煩好撚黑人憎 （當然江華做得好好）
小寶與康熙42集由頭到尾都搞笑啲輕鬆啲 要有感人又有 少啲悶場

龍兒 阿珂 建寧真係正到仆街

呢套最屈係，佢同老母都擦到火花先勁

一套野有咁多靚女比你又咀又攬都唔叫艷福

張茜個樣其實幾似香港人

全部都正女

邊度有得睇返

你都戇撚鳩

咁都有得笑

多謝巴打提醒
如果唔係巴打提出黎，我唸我真係分唔出
原來佢地係拍緊戲架
好多謝你 一言驚醒洛克人

細個個陣好覺得雙兒好正

最近都睇返
沐劍屏係老婆 但同小寶錫得最多最親密係雙兒
咁多個反感既係得方怡 自私 搞是非
多隆最後送小寶上路果幕感動過建寧死

識貨 果陣第一次睇已經

樓上條認真撚做乜野，鬼唔知拍戲咩

我本身以為佢真係有咁多個老婆
我地好好彩有個位巴打提醒

竟是冇人講㩒釘華做康熙

AV男女優高潮射精都是假的

成個post 得一個心水清巴打 child 登仔真係智力低下

有邊套女角色叫蘇嬰，又係好正

我什麼都沒有~

小寶要話好好照顧建寧嗰度

小魚兒與花無缺
呢套好撚正
張衛健首片尾歌又好撚好聽
D女又靚，尤其是係小仙女，佢死個陣我真係喊左出黎
同埋套野前期好撚好笑但後期會越睇越sad

其實星爺套鹿鼎記都好正...
林青霞
邱淑貞
李嘉欣
袁潔瑩

可惜佢成日當多隆係契弟

如果佢話死咗 多隆馬上分佢屍

li 套好高質
點解當時電視咁好睇
而家

依家都仲好正啦
細細個睇佢套情深深雨矇矇
真係童年女神

呀珂

講樣野比你知

我五年前翻睇個陣，無聊睇最尾個啲製作人員名單

小寶與康熙既導演原來係王晶

唸你老母

唉往事只能回味

以為個post係討論張衛健演技
點知原來係講女

㩒釘華 我黎搵你呀

有上下輯VCD係屋企收藏, 實在太好睇

堅? 真係好正, 耐唔耐擰出來睇下, 真係出曬汁.....

完美屌打咩19兒戲攻略

BTW, 清唔清? 如果有出返高清復刻版, 我都想買返套

呢套戲, 真係女與演技都有.

女, 唔多講
演技, 健仔都唔多講, 大家有冇留意下D配角, 就好似小寶老母阿春花.
頭幾集, 小寶係雞竇打老母, 果集都好正. 仲有老母生日果集, 到最後成間雞竇得返兩母子, 係度回味.......

仲有
多隆, 完全係契弟&兄弟嘅表現.
吳世子(唔撚記得咩名), 鄭克爽, 完美演繹二世祖&on9仔.
師傅, 愚忠

好戲

邊度有得追返西遊記同小寶

當年比人屌到開花.........

咁的確佢完全同原著兩回事，係會有所謂原著撚唔接受。

呢套野睇過兩次
少年張三豐睇過3次
全盛時期既李冰冰都好正

救命
今次你一言驚醒洛克人!

利申: 我係絲打

有無諗過：如果我地乜字都識，你會失業？

一路屌一路睇，收視高到

壽衣model有得你做

改編野咁認真
tvb 尋秦記咪又係改到七彩
好睇就好睇嫁啦

好似最高有40點
長期35 平衡36 37

vcd解像度好似得3xx x 2xx
而家電腦睇一定唔可以full screen睇

方怡 勁黑人憎wo
一開波識小寶勢利眼，見異思遷唔要劉一J
害小寶比人捉入神龍島
到做佢老婆又欺凌 失左武功既龍兒

On9既唔好學人投資啦巴打

我真係唔明點解要寫死建寧 依套嘢我最鐘意就係佢同雙兒

有屌咩？係咪記錯功夫足球

有
比原著撚屌到飛天

我係絲打

我話我覺得方怡最正你信唔信
初頭好串，中期唔串但會閪面，後期順服晒個種感覺真係正，個種反差感
當然要咁上下靚啦
張衛健真人老婆係戲裡面都好正

痴呆
黐牙

你會覺得痴線有黏住嘅意思？

下，你唔講個狗皇帝？

痴線係病點解唔係病字部？

死撑啦繼續

其實你講嘅龍兒係邊個

原來係抄蘇荃原創嘅角色,自膠

馮錫帆都好撚正

請問下邊度有得睇？

張三豐又係好好睇

成套都好完美,睇極唔厭,次次睇都唔想完,同皇帝個種兄弟情
仲要套野起歌前張衛健個句,「話佢地聽我返黎啦」
係同香港人講嘅,因為佢走左之後第一套係TVB播嘅劇

小魚兒 死撚咗
呢套好慘 身邊嘅人都死曬

疑有病為癡, 所以有癡呆,不慧也.俗字作痴.

佢有套做光頭，俾人打輸左，失憶傻左，有條女照顧佢係邊個??

有一場張衛健喺雪地赤裸上身攞啲雪敷喺自己個身嗰場都好正，我相信而家TVB冇一個男藝人拍到

7個老婆之中我最鍾意都係建寧

個時因爲林心如要拍還珠格格2
咁岩又就黎完呢邊
導演將計就計寫死建寧囉
就係咁簡單

而家連登仔要幫jer維健造神，你大獲了

有一段係小寶逼沐劍平跳舞 果段都好正

大帥哥只能令人回憶Dicky嘅個人魅力，真正想追劇都唔睇呢套啦

小兒小兒郎

背著個書包上學堂

下？唔得幾多啦，咁都整死佢

檔期問題